<p align="center">
 <img src="https://gitlab.com/uploads/-/system/user/avatar/13245286/avatar.png" alt="Syirezz" width="150" height="150">
</p>

<h2 align="center">Syirezz(KailUser)</h2>

<p align="center">

</p>

<h3 align="center">Обо мне (RU)</h3>

<p align="center">
 Привет всем! Я русский разработчик на Python. А так же работаю с сайтами(Хоть и ужасно) Иногда мой гитлаб аккаунт может долго быть пустым но это норма.
</p>

<h3 align="center">Обо мне (EN)</h3>

<p align="center">
 Hi all! I'm a Russian Python developer. And I also work with sites (although terrible) Sometimes my gitlab account can be empty for a long time, but this is the normal.
</p>

<h3 align="center">Языки и Предметы которые я использую</h3>

<p align="center">
  <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/python/python-ar21.svg"></img>
  <img src="https://www.vectorlogo.zone/logos/visualstudio_code/visualstudio_code-ar21.svg"></img>
</p>

